俾你揀邊個 全職奶媽放大假

1.倪晨曦

2.何佩瑜

3.蘇麗珊

4.黎紀君

5.梁諾妍

我先蘇麗珊

倪晨曦

倪晨曦
Elva

何佩瑜

Christy Lai

5>4>>2>>>1>>>>>>>>>>>>>>>>>>>無
elva靚係ok，但太大陸，jenna老，3直頭樣哀

以一個父親角度睇佢凑仔
2>5=1>4
3根本唔識凑

冇咁衰阿麻

1>3>5>4>2

1太完美
3夠青春
5sporty古銅色鬼鬼地正
4頭同五官都好大...有d似男人
2乜都做假，包括身材樣貌性格

elva無得輸

一定係倪晨曦

Elva媽媽

1）2）4）5）3

1.就冇咩特別好感
2.聽到把聲就唔係幾開胃
3.就甜絲絲既感覺
4.就普普通通
5.就運動型幾正

細個有個好似阿珊咁甜既姐姐湊住自己你話幾幸福

一樣

自爆？

4>其他

空帳黎，profile pic都冇張，自乜鳩爆

賤娜啦

巴打明顯識玩啦 上面條on9

5＞3＞1＞2＞4

4應該前d但唔好彩知左佢係整容 elva都好但係有鄉音好扣分同埋都有d老態了
蘇麗珊就因為係老婆所以無得唔比第一佢

頂我搞亂左in同蘇麗珊

咁大獲都得

撚會有人好似你咁得閒到禁入個ig入面左查右查咩
我係話原po出相哥個左邊同右邊咁大分別好似自爆整容咁

elva

一定係Elva媽咪

同煎娜同期出道嘅𡃁模係咪唔見哂

你真係無改錯名
你怒眉 揾人解釋佢聽呢個ig post個原意係乜
屌你都廢是

5真係好撚正

你覺得Angelababy 有冇整客？ 咁再睇睇個ac名

1/3
2真係
睇佢係咁比個小朋友打就知佢係鏡頭後肯定兩個樣

黎紀君條臭閪上位啦

1 個pat好柒

一定係Elva第一

1>3>4>5>2

Elva

1 1 1 1 1 elva

淨睇相
一冇pat
二腰太長
四五冇曲線
所以三應該最好

可唔可以選阿kit呀，佢係最正嘅媽媽

倪晨㬢

inez愈睇愈正

1>5>4>3>2
Sporty

elva 啦

蘇麗山好撚正

以為你話揀入面邊個媽媽 出返去先

thanks

1 2 5

1, 5, 2

kit

呢個真 一開始俾Elva個樣吸引 但之後覺得Inez愈睇愈吸引 淡妝屌打哂所有人

其實都唔淡

1

1》4》3》5》》》》2

屌你老母，1唔揀，揀其他，真係傻撚左

咁多人擺christy lai咁前真係笑左

你睇下套野就明

5>all

5

一䦕始覺得佢個樣咁普通都做到model 之後覺得佢笑起上黎

個老豆都俾個仔打
又點解釋

Elva Jeana!

Jenna
又顧家又錫佢細佬

5>3>1>4>2

Elva 完勝其他

1 >= 2 > 5 >>>> 4 > 3

Christy Lai呀唔該

冇個識連佢係邊個都未知

全職奶媽

幾兄弟要踢波定食自助餐哥隻

本身4，之後會5，因為佢肯凶下啲小朋友。
太寵小朋友會變港孩。

1>5>2>4>3

幾兄妹要決定踢波定食自助餐哥集

入幾已經有1，2個有成為港孩既潛質

始終係人地嘅仔女，同對個七日，真係話佢地嘅話又俾人公審

大姐姐

有一集妹妹倒瀉牛奶Jeana身教哥下幾正

好似係elva

1好似幾正

jeana比個𡃁仔蝦得好慘喎

追晒成輯一定elva

唔係好記得d人既英文名 剩係記得個奶媽操一口流利少咸多淡流利廣東話

攞正牌做阿四

到目前為止睇得一半

咪elva囉

Elva咪又係整容閪 佢有認過
連登仔真係雙重標準
從來都覺得蘇麗珊個樣好普通
個個都整之下我屌jeana

叻啦 拎本手冊黎吸個公仔印俾你啦

對JEANA有改觀 雖然佢冇湊小朋友經驗 但好忍得

1拖2，連贏位，300蚊條

買多條四重彩位置複式1拖餐

inez

賤娜

買邊幾隻先得架